文宣手足入

唔知之前有冇人講過，但係我見好多文宣 淨係用一張膠紙黐住
我見啲人清文宣清得好容易， 但係有少量文宣 黐曬4邊，班人就 要用好耐時間先清到一張。
黐文宣嘅手足， 如果得閒可以試下黐曬4邊？

雖然話就話撕一貼百， 但係冇理由畀人咁容易撕

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

加包書膠係難啲
不過我覺得
佢要去破壞點都拆得到
貼過好閒

我見深水埗條隧道痴得好pro完全唔知點撕其實係點整

加多句 想係呢度討論，為文宣組巴打提供 最平但係最有效嘅貼文宣方法